警察朋友話驚緊愈多人有案底就愈多人無包袱抗爭

大sir想大小通吃
下面就話咁多人點頂

無，係警察加速幫人放低各種包袱、突破心理關口

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

佢話以前有問號都會覺得上面有其他野考慮

到今時今日就直接覺得上面ON9
推佢地死

用重典得亂世

咁點算 721實死人

得喇，唔想知前線諗咩
對上司不滿就直接同佢哋講
佢哋都係想濕完我哋幾鑊出氣之後想我哋體諒啫

之前就係做到殺一警百, 捉幾個判重一D , 等嚇到一班人唔夠膽再黎
點知愈係捉D 人就愈係出黎
呢招作用失效....

On咩9啫 唔好懶
大sir落order 但有冇叫佢地咁落力啊

Netflix 有套電影叫 「戰爭機器」，入面有句對白：「每殺一個恐怖分子，就會多三個恐怖分子。因為每殺一個人，佢家人為左復仇，就會加入恐怖分子。」

前線唔衝，大sir邊有位上

真正無包伏抗爭唔會係依家
而係將來既抗爭
尤其依批人放返出黎之後

警察自己睇路

大把香港人同你留係度攬炒
警犬應該覺得開心

有案底移唔到民

如果證明到係政治原因就唔同

真係估我地香港人全部大陸化咩

個指揮官一定係大陸黎 用大陸心態做野

唔洗洗白
我朋友話唔撚怕
只要係大街一定贏

我覺得好多人都無包袱，香港年輕人絕望到以死相博，有冇案底又點，根本唔可以向上流，俾唔到人睇到可以有機會翻身，因為肯做肯挨都無用。

所以話請有案底大學生幾好

你做老闆係幫佢「改過自新」
佢一定感激你
同你打好份工

但係, 如果個案底仔搵唔到食, 佢冇野輸,
你估佢對社會咁大怨氣, 仲要有晒經驗
你估佢做得出D 乜野

哩D 真係君仔報仇, 十年後真係死全家

你以為政府特赦D人, 真係想「試下咩叫特赦」咁簡單

驚佢老母呀，狗狗跟你老細/大sir亂拉人啦

學習種，老虎蒼蠅一齊打一齊拉呀撚樣，毫無大將之風

曾德成都暴動過，坐過監，仲做過局長添喇

係ge
但生活上
佢地點贏

其實好明顯依家係大陸人揸旗
正苦嘅戰術，回應全部好大陸

唔想知垃圾犬有乜想法 佢地只有打人圍歐係真

一係辭職
唔使再放風
可以收皮

好快呢個體制會冇公信力
而因為共產黨係背後而冇辦法重組政府
所以下一步就會係臨時政府
其實真係想行落去 都係時候要討論

坐監係抗爭嘅資產
人地坐完終其一世都會同你對抗落去

講真比狗抄左牌之後真係都冇野再驚!
之前一值卡左係仲想搵政府工果個心理關口
自從抄左之後, 勇左好多
例如食飯唔再用快子
所以大家真係搵方法突破心理關口

搵七警上前線囉，佢地有案底可以無底線暴打示威者

佢地圍內講

講戒嚴
‎戒完嚴咪又出返來

【極有用】金鐘逃生路線

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13

只會愈尼愈多人出尼
我地香港人係唔會驚

唔係放風

只係比大家知對面家下既想法

冇人想知

你搞到佢地連逃生門都無埋，真係你諗下會點

你要記住想法並不重要做法才重要

上面下面一樣咁on9 打和啦super

不用辭職,

叫你去打, 米作勢, 另一隻手揮手叫人走.
叫你射吹淚彈射近D,或無人地方.
叫你擋, 一撞就退後.

到時最多炒你補水, 或吾叫你去示威現場.
或企埋一邊.

班狗今次講得幾啱

你拉囉 反正有案底 你地搞到我地咁

話時話
如果有案底做咩好?

班政府同班狗係唔識咁諗架

我理得你返工嘅嘢呀，好熟？

你話我知做咩啫？
有野咪同你老細講囉
佢唔聽咪擺工囉，再唔係唔好撈囉

仲叫警察做朋友無野呀
改口叫識得有個做警察既

真，見到好多以前冷感既人今次激到出哂黎

傾下設立公民議會、民間自衛隊？

巴打

就係我地無底線 正苦先難搞

前線諗乜都好 落到場一定打鳩你

你地班冚家剷之前亂打人唔洗成本？而家想縮？
收皮啦死黑警屌你老母！

都無錢移民所以無影響

成班有案底既可以聚埋一齊,搵啲嘢搞吓,
我指做吓少生意

你要移民就快d走啦
成日諗住靠人地國家
點解唔諗下靠自己

迫上梁山

警察朋友

見到字都想嘔

警察嘅事我唔想理

警察朋友好嘔心

係
依個朋友就係咁

後面叫衝 佢就撩下撩下叫走
出胡椒其實可以噴身
兵方馬亂其實無人知你做咩

其實你要做個有良心警察唔係無可能
不過極小人咁做

問佢怕唔怕比人打死
佢話佢依D唔失控追打人其實無事

佢地都知受傷通常都係失控亂打人個埋

唔好再講警察乜乜乜 有良心就走
屌你老母
就算有咩風我都唔會信
死黑警

所以統治失效

前線頂住呀
呀sir升職靠你地

屌你又啱喎

朋友話

警犬*

根本就係
查下身分證就公務員vetting過唔到
去唔到中國大陸
選舉又搵盡方法DQ你
班示威者除咗燃燒生命俾麻煩你地外仲有咩可以做

依個真朋友來
佢本身正直撚無埋堆叫雞
本身都係藍藍地
雨傘屌到反枱

不過屋企人同老婆都係黃
雨傘後慢慢比多D新聞佢睇
佢都睇化左

不過依D真係1%都唔知有無

無錢買樓，有案底移唔到民，個個星期出黎同你玩

洗乜咁複雜
自己匿埋一二邊仆一仆
擦損撞瘀
之後咪工傷休息返幾日
咁博都唔知做乜

仲有朋友係警察

政治庇護同有冇案低係無關

仲有特典附送

呢句真
佢地諗乜關我地鬼事
班狗最識班唔關佢事覺得自己無得揀咁

有案底個抗爭成本減左少，大sir邊間學校畢業

呢d同大陸d新移民無分別
自己地方仲有機會改變都唔爭取
一味諗住靠移民蠶食人地國家資源

收聲啦又警察朋友
驚你未叫佢辭職囉
你上黎開Post做乜尻

我挑，有案底咪做D細公司文員，再唔係做裝修水電揸的士果D囉

有手有腳，餓得死人？

收皮啦
前線淨係想打撚死你咋

推

其實當一整個世代都有案底
仲係同一種案底
咁個案底仲有咩意義

想知而家果7警撈咩

正解
班傻狗成9日 本末倒置
正所謂法不治眾 係佢地傻閪自己玩爛左個系統
好多人到今時今日已經越黎越唔驚 最好幾萬人送哂去監倉

有代表就會比對家針對
設立電子系統 重要決策全民投票就夠

係...
其實都幾好笑

已經唔係第一次想落重手KO人
689個時已經一次
點知反彈重大

總警司謝振中的抉擇

黃台仰果晚 打得仲嚴重
+潛逃

德國一樣肯收

依家西方對中國態度唔同左

好撚簡單 你中學遲到俾人記缺點
而家有無影響？

咪再開洗白post啦 屌你老母

就算搭完電梯上左去沙田新城市都可以跑返落去架，無人叫你衝出黎打架

我認同啊 白色嗰班好多好PK

要走嘅唔係我地

前線斷手指又乜乜柒柒
遲啲命都冇
都要去刷鞋
為虎作倀

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

驚咩 楊光直頭有得拎大紫荊添喇

啱呀，民不畏死奈何以死懼之

同你死過

建築業歡迎你 打工做師傅1500up 要睇邊行
做 判頭 就睇你能力人際交往 挨到苦唔緊揾唔到錢

再教育營見

冇得番轉頭架喇
香港示威果班全部都係危險暴徒，叫你朋友保持50米距離，唔好衝咁前囉

希望有人照顧下義士

其實後續會唔會有基金（例如：開公司）幫到有案底人士就業之類，佢哋付出大多

之後有巴絲提過網購平台，其實有得搞

因為今次件事而有案底
相信其他國家會有得斟酌
再唔係就去美國

其實後續會唔會有基金（例如：開公司）幫到有案底人士就業之類，佢哋付出大多

之後有巴絲提過網購平台，其實有得搞，或者好似英雄本色的士行咁

又係警察朋友，有消息指出，乜乜乜咁，真次又想吹咩風呀

721見

贏左就洗底啦

全世界搞革命有邊個冇坐過監

印度甘地
南泡金大中
台灣民進黨元老
菲律賓阿基洛
曼德拉同昂山素姬坐幾十年

楊光出埋菠蘿 咪有大紫荊

咁又係呀案底嘅嘢有得第一單就唔爭在

班前線犬想點呢？
打完人又扮好人想交個波俾上頭？邊有咁著數呀

咪就係 屌你老母 日日都有依d post
無人想知啊 打撚完人又扮撚哂野 見到班人係到叫佢地放低頭盔 罷工 都on99

美國包左底話唔受影響
遲D應該仲有政治逼害加分

岩架，所以依家中共唔係想解決問題，係制造更多問題，去到收番香港的地步。

越多人有案底政府就越麻煩
而家D人死都唔驚仲驚你有案底咩

其實係

照咁睇落去一星期拉20個， 警察每次傷20個好未?
你長期鬥落去一年拉成1000個， 武勇派有幾多個， 警察有幾多個?
宜家好多拉左都未上庭， 你可以話冇罪繼續玩落去， 但你比人拉多幾次實砌得你入.
如果我係中國就唔怕同你拖住玩， 香港始終只係一個城市， 講GDP深圳同上海一早過左香港. 就算拖死香港經濟對中國真係不痛不癢.

老老實實
示威者樓都夠膽跳
唔排除會開始有人玉石俱焚
唉
成班前線比高層林鄭擺上枱

67班左仔有案底既咪係國貨公司到撈

所以佢地個指揮真係好撚7on9
哩個訊息可以做文宣 會令全港藍絲唔撚再敢講野

死警犬啦

全民練兵

出邊打工 唔係誠信問題既案底 好多時老細都理解

但政府工就。。。

又警察朋友

遲啲有非法集結呀，暴動呀，襲警罪會係一個光環，我係老闆就一定會要請，仲會俾多啲褔利

係, 必要時更會有Asylum

哩個po要推到全港睇到

沙田已經開咗個頭 大家識做

今次贏到就可以要求新政府
取消因抗爭而留既案件
輸左就成個香港一齊輸
大家千祈唔好放棄咁多義士
要頂住

就快成個大陸咁
有無案底無分別

反正都留案底，日後推翻政府，呢啲案底會撤銷 兄弟們，無愄無懼

首先要告得入

港共想毀滅年輕一代人，結果毀滅香港。

年輕一代唔會被毀滅，大家要幫手為佢地爭取外國政治庇護呀

移到

721同請差佬落老蘭飲酒啦

而家先發覺？
太遲

我覺得612到依家個幾月有良心嘅走到都走哂
你朋友走唔到嘅有冇行動？有冇罷工？有冇支持獨立調查？

光州市民軍

有錢你怕無得移民？

光州!

如果證明係被迫害，可以申請政治難民移民

咁啲錢點洗番白
一個人權法案已經嚇到佢地仆街
如果香港無利用價值 一早變咗新疆
戇尻仔

我仲以為班狗冇腦，終於知入過格嘅底線更低

入過罪仲低

不過好過不知不覺嘅

唔好信乜嘢唔好打死警察
佢想和理非指責勇武
做到分化既效果

如果你地唔相信前線
個運動就會玩完

拉過就唔怕再嚟

天琦先坐6年，呢班人咁候生，冇事的

創業都得。

當受壓一面輸到無野可以再輸
就會反彈 人之常情

刑罰愈重反抗愈勁

我睇緊抗爭有兩條線

1. 暴力抗爭
沙田冇預升級都比狗迫到升級
睇幾多人裝備都冇

2. 恐怖抗爭
攻擊嘅已經唔係當更警犬

詳情參考北韓美國

陳雲早幾年已經講過，英治時期只會告你行為不檢，破壞公物等唔留案底既輕罪，日後留一線，絕不輕易動用鎮山大權。

依家動不動就暴動，隨意毀掉一個年青人，只會逼使佢終其一生都同你搏鬥。自製敵人，極度愚昧。

又黎呢啲警賊朋友po

叫佢淆底就辭職啦
出嚟獻世咩

魚蛋開始講到依家
濫捕去到一個點就冇用

因為紅底背景

人會驚係因為未知
當好多人甚至朋友都被人拉過
聽過晒 了解晒係點 就會打咗個底無咁退縮
因為一幻想香港以後會變成點
就會比起你而家亂打亂拉驚多幾百幾千倍

好似係上訴保釋中

無包袱依句真

係呀，佢哋越對上司不滿，便越大力打示威者來出氣，因為他們已被洗腦，絕對服從上司命令

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

背水一戰更加無包袱
一係輸咗全部有案底 一係贏咗全部特赦

等睇魚蛋義士出返嚟

補充返少少
唔好以為啲人只會係示威先玉石俱焚
收工除制服無武器先最高危

話驚？咁佢地咪會打死示威者，咪唔洗驚囉

唔使驚，曾德成有案底都可以做局長，楊光殺人放火都可以攞大止驚，這個政府的道德價值觀已扭曲，勝者為王

前線聽人點，打鳩人嗰啲咪傻仔囉，功又唔你攞，有咩事起上黎就你食哂

就係想嚇到佢地唔夠膽再出, 因為有案底, 影響將來.
但原來呢招唔湊效....

香港既年青人係而家咁既環境都冇將來啦.
有冇案底都冇分別.

警隊經常上大陸交流，學習，洗腦，所以與大陸公安無異

人人有案底=人人無案底

人工包送死架喎

你地一樣on9比人引你地去死，分別係D閪狗死左去浩園，你死左無人理。

係真，早幾年奶過兩次，咁啱撞返同一個時沙，佢同我講：又係你呀，一件污兩件衊第三件你都無所謂㗎啦。
我話：係
所以佢地越拉越多人個佢地真係越驚

係班狗行出黎孭鑊
本身成件事乜柒都唔關班狗

行得正企得正怕咩死?

拉左都冇野輸啦

班狗最撚驚應該係坐完出黎果班手足
佢地為左香港, 搞到自己係香港已經冇撚哂前途

推
關我撚事

好老實講就算有得移民
都覺得響外國生活唔到

呢個勢唔洗移民 直接變難民

警察不停打人都係一樣啦

佢地都放低緊包袱
個個都打
個個都驚有獨立調查委員會

愈拉愈多人，肯定愈來愈無包袱

自己做仆街嘢衰咗都話 點知係俾你班黑警認賊作父拉入去坐 因為只懂壓迫香港人 一定有仇警情緒 諗唔開隨時打死嚟打死去 去到要死嘅都死 點知係2到空間大家坐晒係到 望住前人袓先 究竟點解為咗政治雙方要互相殘殺 到頭來個個都話我都同你無仇無怨點解 我仲有我家人係人世等我去照顧 為咗咁就死咗 點知再睇再講落去 原來大家都無做錯 只係政權嘅犧牲品真係好無為 到最後個個都講當初聚焦返呢個政府就唔駛攪到生靈塗炭 現在同前人比 你哋呢代受過教育識點解決問題 唔同以前打完仗無機會讀書 個個人都係聽人講 人哋話係就係 圍繞一個轉打生打死 現在係講團結網上眾人討論都係正是一個問題 個問題唔解決 只會不斷出現 到不斷出現你諗下打攪邊一位 咪就係存在嘅每一位囉

佢哋唔係今日先知下話？

香港三民主義，無得移民又做唔到順民，未做暴民囉

呢兩樣野而家真係要做

尤其民間自衛隊
保護民眾安全

拉晒200 萬人呀

笨

當多數人都有案底，案底普及化，案底呢樣野就冇特別威嚇作用

屌 好正

Exac7ly

反正都係做垃圾工

有好多年青人根本望唔到社會嘅將來，既然係咁，有案底同冇案底又有咩分別

反正現在年輕人既出路都係做垃圾工多

你同班狗仲可以做到朋友？

又帶風向？

都上唔到樓架啦

你講乜春野ON9仔, 洗番白
佢送中其中一個作用就係要捉返洗黑錢個班上去審, 叫佢地嘔返D錢出黎.

攬炒，焦土

美帝講緊政治原因案底冇影響

連死都唔驚
驚有案底？

一無包袱就會打到班狗仆街

一定㗎
冇案底嗰時想保清白之身係人之常情
但有咗第1件，就真係冇晒包袱
反正1件案底同10件案底喺僱主角度都只係歸類為有案底

死左人/罷工再講咪再放風好撚煩

我就驚坐監會搞到還唔到債啫
無債我晨早全職運動喇

愈來愈多人有案低
政府愈應考慮特赦

24000人工包埋

我屌你老母臭閪黑警！

一早已經咁諗
有朝一日俾人拉，我都會全情投入抗爭，仲有咩好驚

叫警察朋友影張證加你account名先再開post

好彩你唔係中國，仲低能過中國政府啲諗法

咁你不如講下你有幾咁"高能"?
發表一下你既偉論

如果係依d時勢留既案底
去歐美依d重視人權國家移民可能會特別處理
台灣就唔洗講啦

當個別人有案底係大問題，當所有人都有案底時就無大問題

民不畏死，奈何以死懼之

一係入浩園
一係辭職

政府同警方高層
都唔會照顧前線警務人員生命安全

你諗下一大班人有機會被控告暴動罪
都唔差在加多幾條罪係身啦

政府仍然有能力作出大和解
五大訴求好簡單

種下反叛種子 佢地有左案底 跟本已經唔怕死
或者返地盤工 有無案底都無所謂

身邊好多和理非都越後越勇武

ISIS....

死都唔撚怕點會驚冇將來

可能好難聽
但凡法國大革命、辛亥革命前
共產黨既人員多數黎自平民、政治犯同暴民
好少係身家清白或身家有錢既人
多數人既目標動力唔係黎自希望
而係帶著憤怒同絕望而來

你睇下GPHONE
坐完出黎無哂包袱幾放

又大SIR

你地班仆街狗洗唔到底㗎喇，一齊攬炒啦

佢一放監就去警局門外放警打人片。。已經著曬火

只要未有被捕嘅我哋繼續努力打低政府，最終被控嘅手足全部都會獲得平反
你叫你朋友有定心理準備啦

太先進，呢個政府無人識咁諗

班為咗升職加人工嘅人係點會打得贏命都唔要嘅人

樂觀啲咁睇，多人有案底，單野又搞到咁大，之後就算移民走佬只要答一句政治檢控啲文明國家應該都接受

平時好叻捉蛇㗎班友扮咩 現實版LF2 重要唔還手邊到揾

做任何事都係逆向思維
呢個係好重要 正如今次垃圾政府放風前線好大壓力
想我地D人同情佢地既前線黑警
唔好意思 正路都唔會中招
你支持既係一個邪惡既政權 你做既係邪惡既行為
你班垃圾黑警/政府高官 死不足惜

覺得上面on9又無膽diu咪佢on9
打份牛工唔識發上司爛炸，整定做on9仔

當愈黎愈多人有案底 無包袱抗爭就會成為主流
而抗爭手段亦會愈黎愈激烈 到時只會同差佬攬炒攬住一齊死
依個亦係法不治眾既原因 歷史上已經有好多例子

出黎一次都要清算 咁點解唔出夠十次 反正都All in架啦香港人

係㗎，學啊邊個話齋，人生有咗個案底後更完整，快啲儲返個先啦各位戰士

不嬲拉得越多 反得越勁

終極和理非
拉人拉到你崩潰

呢個就真 移民都有國家免政治逼害既案底

預左，佢地一手造成

支持罷工

全職社運

真 俾著我 即刻轉全職

一件污兩件穢

警迫民反

歷史進程

家園都無，仲care 案底

除非政府有本事人人都坐返十幾廿年，否則普通案低之後一定更激，只係佢呢代定下一代人受。

啱， 到勝利既時候 一次過特赦

死對家

不滿咪辭職
講咁撚多野把閪咩

豬咁蠢

5年前已經有預感會變得激烈。但無諗過咁快 班狗自己睇路 居然可以見證同一個世代 民眾報復暴警強權 不枉此生唔知算唔算唔好彩

而家計返都差唔多

真
快速咁將居民變成示威者
將和理非升級做中前排
守軍變攻軍

屌你老母起個底先喇
全部風向post

想像緊佢地完出黎
幾廿個變大佬B
幾廿個變潮州佬
再加一百幾廿個大咪…
係幾悲哀………

其實佢612後全日特赦 + 撤回 + 辭職 + 獨立調查
係仲有得救

不過過埋77，上水同沙田，已經無用

大sir fatfat
前線既就

呢個年頭 有底幾出奇

警察朋友？

仲同黑警做朋友，好打極有限

毋忘612

魚蛋義士放返岀嚟就

歐洲國家見到呢啲咁既案底一定當無案底

事實

612出過黎係咪都暴動十年架啦，依家想玩戒嚴終身監禁。

25仔

我要攬炒

好簡單一樣野 示威者係可以去外國政治避護睇番邊段時期大家都知咩事condom仔就用完即棄生生世世共享支那人榮辱到時比公安取代之後失業無學歷，有d有小小錢想移民外國見到佢做過警犬即時送返支那 支那又會話你移民外國姐係反共啦 即時入獄你諗你

所有西方文明國家都支持今次抗爭
案底算乜野，分分鐘有案底先肯要你

中國強力部門隨時可以串通港警，通過特別渠道送洗黑錢班返歸，你睇下肖建華在保安森嚴的四季酒店，一樣可以被送中

Well said

有人認為，過去數十年來，總結世界各國數百份觀察研究，可以發現：基於嚇阻理論的刑事政策，亦即單憑提高刑罰，就算增加執行最嚴厲的刑罰，如死刑，也並無嚇阻之效，反而有輕微提高暴力、殺人犯罪率的反效果。

身邊好多唔勇武都勇武左
勇武既仲大膽左

我無野好講

根本識諗嘅都知，你拉500個身家清白嘅市民去坐監留案底，將來就會多500個無後顧之憂嘅痴線佬

你唔勇武都會被秋後算帳

有左案底真係再無底線

請多三萬個警察都無用

有案底同車牌係天下第一

民不畏死 奈何以死懼之呢句野
柒婆永遠都唔會明

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

政治案底

條友連大陸啲經濟泡沫都信到十足
你唔好話自己香港人，你問其他鬼佬國家都知香港經濟勁，nylonkong係人都識，連啲大，陸狗都爭住香港上市，點解呀?因為連大陸人都信唔過自己股市呀仆街

深圳GDP唔係指人均GDP呀

你可以話佢係醒目仔, 或者係死好命, 如果香港直到而家仲係英國佬管, 你估佢仲有冇運行?

不如成立基金

幫佢地係搵緊野做既時候

金錢上幫助佢地生活起居飲食

尼你老母

邊有咁易上到師傅

逗住同一份糧
上腦同唔上腦既分別

工墓園
多做多錯
少做少錯
唔做唔錯
最好咩都唔關我事
唔係我決定

最佳例子 張建宗

咁都唔撚識
邊有職升啊 藍衫仔

【勇武】逐步建立香港武裝力量

當普通行個街都要比狗無理拘捕
佢地應該一早預撚左

祝警察佢地

家人朋友皆離棄
身心傷殘度餘生

岩。當越多人有案底
好多人都會習以為常

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

正正係沙田既夢境

1個人係罪犯，1千個係罪犯，咁十萬至幾十萬個係乜

其實我想知正字係乜

嚟

Nothing to lose
佢地究竟明唔明

叫你朋友排隊睇精神科醫生扮病

拉一個, 出幾個,
所以拉幾多人都唔會結束

點會呀
佢重大大聲屌我
話佢唔出去頂個位
我重傷

69比人摘第一次名驚到616都唔敢出
之後摘多次又係咁查身分證都冇乜感覺

香港臨立會